講真個句repost文宣有冇用

見到有啲人話repost文宣同埋文宣本身都係多一個唔多少一個唔少
文宣絲睇到有啲心酸
整文宣要整合資料啦有陣時加啲插畫令大家更有興趣睇啦等等
各位整文宣嘅都係想令有用嘅資訊廣傳又方便大家啫
Repost文宣都係一樣
究竟整文宣係咪用心良苦
整咗咁耐花咗咁多心機最後仲要俾人鬧

非常有用！
中共最驚你三樣嘢有錢有槍有氣勢
散播文宣有助提升抗爭氣氛